Tsi-sa hi-a nu-we-se-lv-gi; Gi-lo u-do-su-li-sa-dv tsi-ge-so-i tsu-la-si-de-ni-quo tsu-wa-sv tsu-wo-su-le-di ge-so-i; ni-gv-no u-da-nv-ga-lv-dv ge-so-i.  A-le ni-hi i-tsa-da-nv-ga-lv-dv, a-se-no v-tla ni-tsi-v yi-gi.
